旺角佳記，比最後一次機會你。入夜旺角必定接力

佳記黑社會？你覺得我哋會驚你。
我驚你個字頭以後喺旺角冇生意咋
比最後一機會。你話誤會呀嘛
喺門口貼返
光復香港時代革命
一票不投民建聯。
我哋就確定誤會。
否則後果自負
手足千祈唔好暴力！
旺角人準備出嚟啦！！！！
旺角需要接力首都
推

佳記很多分店

尖沙咀都２間

幫推

播返段cctv片出嚟先啦，証明真係條友自己入去水吧攞刀，如果唔係講乜都無用

食食下野會有人入去拎走把刀出黎
好驚喎

屌行動就冇人講嘅

想推推唔到

佳記雖然不是黃，但絕不是藍，我聽過好多次侍應吊九D警犬。

五毛確認
ban得

推

Cctv

真係有貼

有壓力